【泰劇創意無限】同性戀阿仔戀上繼母 最後玩埋亂倫 你又有冇興趣睇？

近年無綫劇集經常被批評質素下降、題材欠缺新意及來來去去都係嗰幾個男女主角等等，所以唔少觀眾已經轉睇美劇、韓劇、日劇及泰劇等等，好似上年泰國穿越劇《天生一對》成功掀起追劇熱潮。最近又有泰劇喺網上成為熱門話題，呢套就係《Bai Mai Tee Plid Plew》（暫時未有中文譯名）。
《Bai Mai Tee Plid Plew》由泰國紅星Push主演兼大玩三角戀。其實三角戀都未算最爆，最爆係當中會由攣變直，同埋為咗自己鍾意嘅人去變性，因為佢鍾意咗繼母，仲要係亂倫劇。偏偏呢種特別劇種就係可以引倒唔少網民去追睇。
Push喺劇中飾演由小到大都跟從自己親生母親成長嘅Nira有種「戀母結」，長大後係一位同性戀者。因為係一位同性戀者所以得唔到父親嘅接納，而令佢生活唔協調。後期，佢爸爸有咗第二個女人，呢個繼母仲好錫同照顧Nira，令到Nira漸漸愛上繼母，最終Nira由攣變返直！
但係世事又點會估到，原來繼母係一位同性戀者，Nira更加因為愛繼母嘅緣故，將自己變性做女兒身去追求繼母。故事聽到咁都真係令人搲哂頭！今次Nira嘅女兒身，更由泰國另一女紅星有四份之一華人血統Baifern飾演。而Nira變回女兒身後，因為要努力追求繼母，所以導演加插好多兩位同性火辣又大膽嘅親密鏡頭，真係令一班粉絲睇到㷫熻熻！
以為咁樣就故事完？點會估到變性後嘅Nira，因為擁有魔鬼身材天使面孔，竟然吸引到自己嘅親生父親，父親仲竟然打算飛甩Nira繼母。因為繼母係知道Nira嘅秘密，令到成套劇真係睇少集都將啲關係搞錯哂！
點解會有如此高質嘅泰國劇集，有興趣嘅朋友記得密切留意喇！

亂完再亂

最後老豆變埋性，去追自己個仔

咁多位早晨，
我今日黎，係想同你地講個故事既 :
係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。

咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。

...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。

上年新年，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!

講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係枱面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」